邊個話世界杯咁大型咁隆重冇假波？

睇咗頭3場 真係笑撚死人

揭幕戰 沙地輸緊踢到好似贏緊3粒咁 啲後衛俾人逼搶都慢慢扭 唔講以為係沙地美斯

烏龜嗰場就收咗order唔俾入波 蘇狗單刀炒足咁多球 有球單刀癲到空哂都唔撚射 繼續推前俾龍門沒收

伊朗呢場仲撚癲 妹足90分鐘 開個罰球 摩哥條友可以喺空哂既情況下 怒頂入自己龍 頂得靚撚到 唔係見佢著住套紅色衫仲以為佢係伊朗嗰邊

個個以為4年1次既世界盃 個個球員攞命搏為國爭光 唔會打假 其實世界盃就係俾班莊嚟掠水

2002年

輸好多？

點會冇假波呀
比莊家收錢用
4年1次cap 盡

烏龍球個下真係.. 返更衣室比人雞姦啦

係有d傻仔咁天真覺得無假波姐
沙特班人輸左都好似無咩野咁 仲係行行企企
摩洛哥 插水式頂埋自己龍 明眼人都知咩事

樓主發現新大陸？ 98 02都假啦

$1都冇買 要輸好多先可以覺得啲波假？

下下都要輸先話得假波？
咪咁天真啦

你要講世界上每場波都係假波

咁沙特好窮好等錢洗？

無
咁就話假波
覺得好on9姐

你話鳥同伊果兩場都算
第一場好明顯係沙唔夠打WO

我覺得係緊張以致犯錯啦

喂 起完你底知你賭開波，咁應該知道平時好多假波架啦 唔係今日嘅事

btw 買咗幾多0-0?

都話$1都冇買

唔係邊有波你睇

唔一定係等錢洗
同普京Deal左都得